迴轉壽司真係好細舊

上次一條友去食
食咗二百幾蚊先至飽
隔離嗰一家三口睇到O晒嘴

自己大食又賴人貴
食番M記唔加大咪平囉

樓豬停留喺口腔期?

樓主邊有賴人貴 講緊好細舊喎

又唔講幾錢碟
一碟一舊水都得